{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74965&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도벚꽃펜션"
    },
    "text": "済扶島に位置するこのペンションは、唯一北欧フィンランド式サウナを備えています。 その他にも様々な付帯施設と徒歩5分以内に海辺と済扶島グルメ通りがあります。 周辺には済扶島と済扶島海水浴場、済扶島電動バイクがあります。 入室は午後5時からで、退室は翌日午前11時までです。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースが提供されます。 また、バーベキュー設備があり、炭やグリルのレンタルもできます。 客室予約のため、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットの出入りと保護者付きではない未成年者の利用は制限されます。 また、長期的に利用される写真と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬と爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 以下の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "済扶島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "北欧フィンランド式サウナや海辺、済扶島グルメ通りなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時からで、退室は翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りと保護者付きではない未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備があり、炭やグリルのレンタルもできます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "写真と異なる場合はありますか？",
            "answer": "長期的に利用される写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 302
    }
}